［突發未FC］上水狗屋自燃

1439 據報較早前有人對上水警署投擲汽油彈，警署內防暴發射一發催淚彈還擊及驅趕，本頻道正在進一步查證資訊真確性。
From tg channel 未fc

上水極度重狗處處rb，手足今日要平安回家不被捕！

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

咁勁？

靚波
不捉鬼 不分化
不陣地

咁多車
玩 gta 就知炸咗啲車有分加

四個字: 攻其不備

兄弟爬山，各有各做真羊正意義。

push

燒狗私家車最正

火燒連運車

燒狗肉

無得告暴動

天氣乾燥

支持

可惜唔可以連還燒

Cable fc左

手足要平安

燒狗車最好
手足好波

可改善

如果趁佢哋救火再放一下迫擊炮

戰術

地區遊行，路線重防
狗屋兵力減少

可惜燒唔耐同唔夠遠

澳洲山火燒到嚟，香港九龍新界冇得避

不割

要小心撒退

希望黑警死全家

皇天擊殺

多謝手足

補充
上水狗屋其實近聯和墟
即係粉嶺

好多車

好波！

澳洲大火燒到嚟狗屋

小心cctv

我鍾意

針對政權嘅嘢，做多多都唔會有「和理非」起爭議

手足

秋高氣爽 用露營gas效果更佳

起火原因無可疑

澳洲山火吹到上水

感謝手足

要丟d 汽油入左去先 再燃點 先夠火力

一兩支 無乜用 ～ 哈哈似係狗仔肚餓bbq

記得有片有相唔好post

希望下次有狗係街熱得濟自燃啦

唔理狗定手足做，燒狗署冇人會反對

搞太密好易俾狗track
手足小心啲好

好波

今日天氣乾燥同好大風，都正常

18區狗屋，你估下下次邊間

唔想知 屌

手足平安回家最緊要

小心跟蹤

手足好勁！

下次會唔會係狗叔

靜雞雞，天氣乾燥

火燒9車

屌，咁細既大量啦

嗰到位好易燒，外圍無乜人行

有冇人睇到想喊
呢句都唔原諒黑警

手足好勁

架橙色車係咩事?
其他政府部門?

我係手足，唔係鬼呀

一早講左全球暖化全世界都冇得避架啦著火咪自食其果

其實咁樣燒車保險包唔包？